­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­

知自己講錯嘢但唔知你嬲緊 但又扮無嘢想繼續傾 咁你無啦啦話我好嬲其實咪好唐突

其實你係咪真絲黎

做咩

見你成日出膠post

無出過

成日出膠po撩人陪你傾偈
諗落有啲眼濕濕

唔使覆thx

你個個post都係

躝🙏🏻

LM only

又唔撚食藥

我嬲緊（扮無嬲）

點解要扮

因為佢skip咗

uheeuuoduhehehouoekoejuoduheuheeoduhehheiu~~~~oheeeueseokkhdujej!!!

依招幾好

快撚啲分手

咪癲

男人=賤

我例外
你仲同緊果個一齊？

早d訓ok?

-,-邊個

no

撚知你邊個
果陣你話想分手

依家都想

又害鳩人

佢俾我享用過係榮幸啦

咁快撚d分

每日都訓練我耐性

溝通唔到定點撚樣
Btw 49000早散早著

佢=蠢但脾氣好真係激撚死

幾似我
脾氣好又唔得

講極都唔明嗰陣仲笑笑口望住你好撚想死啊屌

9up定認真野先

認真嘢
你咪鬼推

咁我又冇咁蠢

女人識扮蠢
男人都識扮

不過我都好衰 佢又好忍得我

你似真

關我咩事
唔係講緊你條仔咩

我分到真定扮

道高一尺
魔高一丈

覺得自己好賤 不過佢話有上連登我先quote諗住搞吓笑

= = 唔會laa

你冇懷疑過
即係佢演技好成功

唔知你
不過正常唔會咁講野